## 1) Нужно пройтись по всем директориям и вернуть сумму всех чисел из файла count

- Тестовая директория содержит файлы с суммой 100
- Запуск ``` php run.php ```
- В класс ``` SearchCount ```  можно передать параметры:
``` 
$path // example-folder
$fileName // count 
 ```